cls，金義聖黎左香港遊行撐香港人

金大哥受小弟有拜

加油

Cla 呢個仲堅過香港乜乜柒柒天王巨星

佢真係黎左

走撚開喇分化閪

推

好堅 韓國人都出 香港人唔係唔出丫嗎

非常感謝

好感動
多謝你金大哥

屌 以後唔反泡菜

佢好癲啊果然南韓經歷過光州運動係唔同

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

cls

好型

叫南韓啦手足

想知反韓撚有咩睇法

人地經歷過光洲事件係唔同d
相反香港班契弟經歷完六四仲要同支那奶

崇日崇韓狗connect未

對事不對人

selfie還selfie，除口罩影係咩事

唔撚反了

咁多位手足幫手多謝金大哥親身支持我們
有冇識韓文手足幫手呀

反觀身處香港，但一次都冇企出來嘅香港偽人…

南泡 連人地國家d藝人都出黎支持
香港大部份藝人都垃撚圾 為錢奶共